Van een schoorsteen tegenover een dunne rookkrans Kwam op.
Het krulde, een violet ribbel, door de parelmoerkleurige lucht.
In de enorme vergulde Venetiaanse lantaarn, verwen van een doge-boot opgehangen aan het plafond van de grote, eikenhouten hal van de entree, de lichten brandden nog steeds vanuit drie flikkerende stralen: dunne blauwe bloembladen van vlammen leken ze, omrand met wit vuur.
Hij wees ze uit en, nadat hij zijn hoed en cape op de tafel had gegooid, ging hij door de bibliotheek naar de deur van zijn slaapkamer, een grote achthoekige kamer op de begane grond die hij net had gehad in zijn nieuwe gevoel voor luxe versierd voor zichzelf en opgehangen met een aantal merkwaardige Renaissance wandtapijten dat was ontdekt op een niet meer gebruikte zolder bij Selby Royal.
Als: hij draaide aan het handvat van de deur, zijn oog viel op het portret Basil Hallward had van hem geschilderd.
Hij begon terug als bij verrassing.
Toen ging hij naar zijn eigen kamer, enigszins verbaasd kijkend.
Nadat hij hij had het knoopsgat uit zijn jas gehaald, hij leek te aarzelen.
Uiteindelijk kwam hij terug, ging naar de foto en onderzocht het.
In het gedimde gearresteerde licht dat zich door de crèmekleurige zijde worstelde blinds, het gezicht leek hem een ​​beetje veranderd.
